光復元朗既重要性同絶對有必要［上熱門］

真警隊大佬行動署署長鄧柄強
元朗原居民+警隊鷹派+共產黨幹部學校出身
肥仔聰係鴿派係警隊入面眾所鳩知，所以佢地不嬲都中意以前既阿一曾偉雄。起碼內部士氣一定俾依家高，敵弱我強，依家都叫對住狗有啲啲優勢，但11月後肥仔走 鷹派上場就好難講。
所以要贏政府，一定要係佢地隻看門犬一蹶不振既時候打謝佢。曹劌論戰，一鼓作氣，再而衰，三而竭。如果我地拖到11月，新官上任三把火，而我地已經拖左5個幾月，士氣都7788。
元朗呢一戰，一定要將官鄉黑嘅醜惡表露無遺。
第一，係為啖氣，真既！唔岀翻啖氣，屯天元既手足仲會幫港島？
第二，主菜，要令到警黑合作再一次俾全世界睇，兼挫一挫黑社會嘅銳氣。而鄧炳強呢條牛屎佬係行動組。有咩大戰都係佢孭飛包括612，所以再有咩大失誤，都有可能會另一位管理組副署長上馬。

Pish